[居屋綠表] 核心家庭競爭情況係點？

上網搵都搵唔到 唯有上連燈問

想知道大約幾多人爭一個位？

利申 公屋綠表

睇得連燈多 真係唔敢講自己住公屋
所以好想住居屋

有50-100萬首期 希望抽得中

屋企有四個人供 希望十年內供完

你話五月底個次？

係啊過往機率其實大唔大

我都係綠核
都好難

綠表家庭 無分核唔核心

有同事住公屋 家有長者 玩左4年居屋都走唔到 黑仔王

唔係黑仔，係真係好低機會

咁慘？不過家有長者係顺序揀樓
唔關易唔易中

梗係有啦
綠表都有長者/
核心/非核心/單身

屌你啦
綠表無分 核唔核心家庭
係有 家有長者

公屋大陸仔

你啱
記錯左
但綠表都有單身

想問下 係咪分開先申請 購買資格證明書 ，再綠表抽居屋

再抽果陣可以申請埋